不如號召多啲宗教團體來政總

頭先唱聖詩嗰個位其實幾凝固到大家

諗落其實佢地既和理非都可以幫到大家。以前古代教堂就係大家避險既地方，軍隊都要忌三分

如果今日有幾個聖詩區，倘若速龍追住人打，示威者走入聖詩區而和理非圍住保護，其實速龍都未必敢打

講遠啲，要有一堆包容到示威者既和理非，如果示威者後退時佢地可以擋緩到，都對運動有幫助

69 都好似有啲emem umum 阿嬸拖慢差佬，唔知大家點睇

推

但時間唔多夠再召集啦

想睇班速龍得罪耶撚

仲有好多日，起碼一星期

一個耶 被打傷 可能迴響大過一個中學生

基督徒

如果係某某某牧師仲好

又上buff 又回血又招降

世上最大左膠團體

左 唔緊要大愛到保護到大家就得

黑警對耶撚 國際社會撐邊個

有頭有面有地位既人
邊個會反共

聖詩效果唔錯

耶撚今晚mvp

幫大家心靈補血

歐美左膠會發癲

你地去尖沙咀最大清真寺求援

各有各做

垃圾聖公會奶共

左膠係無神論㗎
係要右翼保守派

聽得到哈你老也好撚悶

想聽下南無阿彌陀佛

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

聽朝會有牧師出席

吹雞，24小時講經活動

由舊約創世紀講起

大陸係咁捉新疆班維族人去清洗種族都冇乜見過香港班muslim企出黎反共

各位巴打千祈唔好去尖咀同班muslim講「送中條例過撚左之後，共產黨捉哂你地上新疆一齊困集中營，日日讀愛國愛黨唱紅歌，女既強姦配漢人種，男人拎去勞改，理得你新疆本土人定係香港出世，信muslim都要清洗」，千祈唔好同佢地講呢個秘密

摩門教可以試 東正教香港唔知有冇
伊斯蘭唔係唔得，但風險極高 但至少遜尼派係溫和D嘅

咪搞呢派啦
完全同基督冇得比, 基督煩係煩. 起碼大前題都係想導人向善

膚色唔夠白 仲有社運色彩較濃 唔多號召力 基督徒號召力主要bonding 係一齊返主日崇拜個班 同一個堂嘅人

左翼最後一塊拼圖 伊斯蘭教

有無佛教徒可以去唸經超渡班警犬脫離畜牲道？

佛教密宗都叫有D效 參與迫害藏傳佛教

其實成班人唱聖詩祈禱會有好好嘅保護作用，警察唔可以拉你話非法集結

但佢講緊事實
第日香港可能咩宗教都無

回教徒俾差佬打 似會玩到好大

理得你基督教新教摩門教穆斯林
守護香港嘅我就係你嘅教徒

凝固 btw 支持

Sor lor 草地太黑揀錯字

摩門真係幾好，排佢同阿sir 傾計

「喂，你好點稱呼呀 26443」

好有耐性 重要係美國發源 分分鐘有好多美國人添

有耐性 美國土地上出現嘅 話唔定有好多美國人

唔係你想叫就叫到。

所以話，唔好笑鳩佢地，佢有佢嘅方式同力量。